英國租車自駕遊應該租邊間? 有咩伏位?

Google左一輪發現間間都唔少負評
Sixt 同europcar 都有人話還車時話無事走得但返左黎先發現信用卡比人亂扣又追唔返

Hertz 個website 我試左好多次都係話要call to book 係咪正常?

啲insurance extra option 又勁多... 有無邊啲其實係無必要買?

英國用google map 準唔準? GPS係咪一定要?

屌點解英國租車煩過日本咁多

有無有經驗嘅巴打分享下

岩岩去完英國租車
我經zhuzhuche網租左sixt，我覺得算平。
Insurance 我用番最基本無加錢
用電話4g network google map 無問題

巴打喺邊度攞車? 呢間野check車緊唔緊?

我係機場拎，check 車都係基本野， 睇下車身同check 下有冇入番油

推下先

上年曼市租車去湖區用sixt，上官網買全保！

咁就唔使擔心返到嚟俾人扣卡數！

倫敦同朋友曼過一間勁平的，去科茲窩。一日來回還埋車！

但倫敦就朋友搞所以我唔記得間野叫乜名同買咩保險。

Gps同google最好兩樣一齊用，去日本都係一齊用架啦我！

Google map仲準過收費既gps
記得唔好入bus lane 即影相

我本黎都係咁諗, 但一google “green motion 英國租車” 全部腐皮

我見啲腐皮係話啲店員都係阿差, 所以唔夠佢地嘈, 少少花痕要收佢幾百鎊

不過嗰啲都係台灣人同大陸人, 唔知會唔會係蝦佢地英文差

Europcar租過5次 check得好鬆 車都算新
差佬租過一次 平係平 但拎車又辟 租架7人車 佢同我講免費upgrade 比架mercedes vito我 點揸呀大佬 話唔要upgrade得唔得呀 佢又呀之呀左 搞左好耐先肯比返7人車

差佬係邊間?

Green motion manchester 入去佢個office好撚流

講多2句 導航黎講google map 大致上ok 但我試過去lake district 無左signal 不過google map好用在於佢知邊度塞車 可以帶你行B (or even C)路避開

巴打sixt除左帶國際牌同車牌仲有無要求咩文件? 因為佢話要至少持牌一年, 但我地張牌得到期日

無問題照租到

基本上小心抄牌再買足保險已經ok
唔好慳果少少唔買全保
見華人多數都check緊d

住倫敦有搾車 有咩可以再問

唔該巴打 我經zuji book 左sixt, 買左全保 (0 excess) 不過似乎唔係sixt本身跟嘅全保 希望唔好有咩問題

唔該巴打

倫敦上曼城記得行m6 toll
唔好慳果少少塞到仆街

記得巴打你係日本post幫過好多人

我都記得你有睇我啲日本遊記

不過黎左呢邊無寫啦, 太難排版

巴打未夠25歲租車係咪好麻煩